[法律問題]非法集結罪

[menber]
831太子月台 係個袋搜到gear
頭罩 眼罩 豬嘴 比人拉非法集結
依家等下個月返狗屋報到
利申:發夢無露過樣 無做過魔法師
想問下真係告多數會判咩
依家好撚驚 [/menber]

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自膠打錯code

無野可以告你

記住你無野講

但如果真係告

上到庭係要佢出示證據證明你有係太子站集結

你個律師會解釋你只係坐車經過

你事前去過邊度同呢單案無關

我估你無提堂, 保釋出黎
因為太子站只係發生公眾打鬥, 唔算非法集結
但班狗估計你可能旺角過黎
佢會將你個樣同831旺角D片做比較, 睇下搵唔搵到你

無提堂 保釋緊
份口供全部我無野講
假若真係告會點判

多數社會服務或打甩，地鐵告唔入非法集結，有裝備冇犯法。請你聯絡律師呢d多數一堂打星火或612

保釋咩條件

唔使太擔心

呢期被拉個d 有料佢已經即時落charge

太子站內既事你唔使擔心

但佢一定會拎你個樣去同其他示威現場 d 片/相去認

唔好驚
唔會告得入
驚你就事輸左
佢地就係想你驚

fb ig whatsapp 有冇留底？

如果只係月台有GEAR，根本告唔到你咩

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

[mumber]會自爆 唔敢講
但我賭柒 五個傷者送院係無即時送院
[/mumber]

屌 又打錯code 用唔慣舊電話

讀好啲書 學下member 點串

唔好喺到分享案情 有咩問律師
差佬起你連登啲 comment 都可以做証據

唔使驚既，搜到以上物品無觸及任何法律，律師會教你答點解有上述物件，無罪推論

月台告你非法集結好唔make sense，交通樞紐，返屋企，無罪的，會唔會提堂就睇律政司有幾仆街，如告你係其他區非法集結就要睇下有無影到你，真係要影到無戴gear既先係你，相信black bloc會救到你

你要驚既就係你個人資料已經上咗大陸，相信出入大陸肯定有問題，電話號碼會進入監聽list，而家監聽係用AI，一中某字眼就會人工返聽，唔係勇武派就唔使特別擔心既

BTW多謝你出來，好過呢度無數冷氣佬